我要減肥了！

大家唔好阻我！

點減

John

算吧喇肥閪
減完咪又係巢晒皮

絕食

唔想你死

收嗲啦

我都講咗半年了

p圖9

唔好打擊我既信心

我當初都雄心壯志咁講

冇人想睇

我愛你

樓上食屎?

濕米麥皮

我樓下隻狗d飯都好過你

狗也不屌